多謝你地既努力 令我由暗黃變成鮮黃

話說我一路都黃底
不過好少表達出黎
每一晚都係對住電腦追返d news同post
哭過嬲過感動過
但咁耐以黎都只係出過兩次黎
一路都係自己一個人去遊行,去擺工
直到今日,誤打誤撞地巧遇中學生人鏈
見到D學生個個都好盡力叫口號,你地既表情你地既聲音我係唔會忘記
我今日終於儲夠經驗由暗黃變成鮮黃
黎緊我會出多D黎,同你地一齊爭取令香港變返我地認識既香港

#親自fact checked, 人鏈係可以感染人
#和理非初哥 #遲來的激活
#感謝每一位勇武和理非
#不分化、不割蓆、不篤灰
#兄弟爬山 各自努力
#五大訴求 缺一不可
#香港人加油 萬事小心

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

咁黎幫手啦
!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

遲到好過無到

收到

乜撚野暗黃 鮮黃 咪亂改